支仔含淚玩辱華cyberpunk2077柒啲，定係香港人含撚玩下架還願嘅CDPR 柒啲

一定係香港豬，香港豬最下賤最垃圾

del 咗game 未

無玩呢啲垃圾公司嘅垃圾game

做得好

所以先笑班垃圾香港豬

對唔字

只有唔肯面對唔識悔改嘅垃圾香港豬先要道歉

當睇唔到咪算 笑鳩支那人果陣睇到就ok

支那人佢賤佢事，香港豬一定要批鬥

推到有人見到為止

退左錢

我係五毛係PR嚟㗎喎 推得再多都未必有人睇到

邊個平台？ 我ps store send 左退款申請，唔知會點

推左先算

退哂款del哂game 垃圾game只有垃圾香港豬先玩

有無退款教學
未補消息呀ps store

Steam

仲要係買GOG版
100%比人地奶共

諗諗起都扯扯地

7

咪del 左game 囉